得罪講句,2+都未訓既都係廢青

我就訓先=,=

起身屌閪喇樓豬